反對起樓

起咁多樓做咩?反正都唔係比我呢d小市民住架啦。不如搬曬上面d人落來住!我無得住，佢地更加無資格有樓住，谷爆個樓市去呀!!!!

更何況有d人一渣渣成10幾層樓,政府應該限每人有幾多樓,最好1人1樓,或者1簽紙/生仔即刻有樓(咁樣你開發多少少用來興建土地還好)其他用來發展創造科技會更好!仲未計大陸資產轉移要經香港,順便壓榨你地班香港做牛做馬的人

食地產仲可以食幾耐，起曬d地d人覺得呢度唔好住會放曬d樓，到時想搵返花草真係要愚公移山至得，又或者最後呢度因為失去地產旅遊無左國金地位，d人仲唔廢棄香港???